點解一有錢就要買樓? 如果廿八歲有百五萬會點滾大佢?

幾年錢確實係岩 因為買樓既槓桿係最大
而家二萬蚊尺 係咪仲咁樂觀?
如果百五萬 all in 買平保 700會唔會好過買樓?

買樓槓桿先係少兒科
金融市場先至高槓桿，eg期權、期貨、滙市。

家人都叫唔好賣樓,生活差到點都有個地方住

點都要住，賣樓風險大

首先樓豬快啲告到steam 仆街冚家鏟

賣自住樓=ON9

資產風險： 股票>樓>債券>定期
樓主自己衡量下

買騰訊

97同03算唔算攬炒？

點樣28儲到1.5M

自己儲左40萬 親戚留低100萬
不過call 左5仔 30萬 就黎輸晒

買海外樓

你好垃圾

香港地樓係最值錢 依個係集體文化黎 你無得作對
唔計sars依啲極端天災 97,07,15 跌就跌最多一年半 升就升7-8年
根本買咩都唔比唔上買樓

你可能覺得辛辛苦苦賺夠錢一野燒左佢 好似好on9咁
但我就咁睇 你打機唔玩完一周目 就打唔到二周目 而你無得quit game

btw 依家真係太貴 用自住心態+計到數先好買
預左之後兩三年可能樓災 會捱4-5年先有賺

加息周期 點都睇定D先
有屋企住又冇女 自己獨仔 屋企又有物業收緊租
而家係咪忍下手先

做300次黨主席